叱咤一人一票救ToNick 踢走19moment

點撚解仲見到19moment
佢地無資格做香港人
大家口口聲聲話要養起佢哋
終於救到Kolor 但又輸ToNick
唔撚明點解仲有人咁冇骨氣仲撐濕鳩moment

比Kolor 同ToNick都留低得唔撚得?

推

推2

Tui

推3

推4

冇聽開Tonick ，佢做咗啲咩呢？

kolor?

推5

推6

推7

推8

推9

Kolor同RubberBand啊仲有

叫埋身邊既朋友一齊救呀

推10

我地一齊舉起呢個手勢

點撚解
表態發聲既要輸
擁抱大灣區就瞓喺度都贏

po

佢地好似講過首歌係舊年寫的
btw, 濕鳩毛聞點都要踢走
配票比其他組合踢佢地走

新歌mv直頭有光復香港